# Модули

Прежде чем создать функцию, необходимо создать контейнер. В F# функции находятся _в модулях_. Это аналог статических классов.
Небольшое различие между модулем и статическим классом в том, что модуль можно импортировать в файл как пространство имён.

| Контейнер         |Содержание                                                                        |
| ----------------- | -------------------------------------------------------------------------------- |
| Модуль            | Функции, значение (обычные значения или комплексные), модули, классы, интерфейсы |
| Пространство имён | Модули, классы, интерфейсы                                                       |

Пространства имён — верхний уровень, а модули — нижний.

Как уже упоминалось ранее, модули можно импортировать в файл точно также как и пространства имён. В качестве примера можно
рассмотреть следующий вариант:

* Функция вызывает `parse` в модуле `Math`;
* Модуль `Math` находится в пространстве имён `Helpers`;
* Следовательно, для вызова функции `parse` вам нужно импортировать `Helpers.Math` в файл.

Для добавления модуля в F# проект нажмите ПКМ на проекте и через `Добавить` создайте исходный файл F#. Нам нужен первый (второй используется в Xamarin Android).

![Новый F# файл кода](../images/f-sharp-add-new-file.png)
